iceborne豪華版但冇野攞

有冇人知點解買完數位豪華版但係咩都冇攞到 嗰個咩銀騎士我都見唔到有 要點攞?

睇MHW Q&A

即係邊個 巴打麻煩可唔可以send條link嚟

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓揀追加內容。

唔該晒 love u

其實入game個陣好似有講

我嗰陣手快快飛咗

要去搵管家攞